import{A as r,d as t,z as e}from"./chunk-YZ2MURRK.mjs";import"./chunk-A3IIQ6X3.mjs";var v=e(t,{children:r("h1",{className:"framer-styles-preset-1jqzrbs","data-styles-preset":"AbGSxjnZT",style:{"--framer-text-alignment":"center"},children:["P\u0159etv\xE1\u0159en\xED prostoru,",e("br",{}),"Vytv\xE1\u0159en\xED sn\u016F"]})}),p=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-r4iv28","data-styles-preset":"eX6MBJuWF",style:{"--framer-text-alignment":"center","--framer-text-color":"var(--token-97331651-7491-47ce-9fb8-fd30694591d4, rgb(230, 230, 230))"},children:"Stovky spokojen\xFDch klient\u016F d\u016Fv\u011B\u0159uj\xED na\u0161im odborn\xFDm architektonick\xFDm n\xE1vrh\xE1\u0159sk\xFDm slu\u017Eb\xE1m"})}),c=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-r4iv28","data-styles-preset":"eX6MBJuWF",style:{"--framer-text-alignment":"center","--framer-text-color":"var(--token-97331651-7491-47ce-9fb8-fd30694591d4, rgb(230, 230, 230))"},children:e("br",{className:"trailing-break"})})}),l="Z\xEDskejte bezplatnou konzultaci",x=e(t,{children:e("h2",{className:"framer-styles-preset-1sfw55o","data-styles-preset":"CayqyWHXn",style:{"--framer-text-alignment":"center"},children:"O n\xE1s"})}),d=e(t,{children:e("h2",{className:"framer-styles-preset-1sfw55o","data-styles-preset":"CayqyWHXn",style:{"--framer-text-alignment":"left"},children:"O n\xE1s"})}),m=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-1pnvkvi","data-styles-preset":"tM_YeXjEO",style:{"--framer-text-alignment":"center","--framer-text-color":"var(--token-1a2d1340-fe81-4711-8a75-f8b3c6b6e314, rgb(77, 77, 77))"},children:"Zalo\u017Eeno v roce 2014, n\xE1\u0161 t\xFDm odborn\xFDch design\xE9r\u016F spolupracoval s majiteli dom\u016F a podniky na p\u0159em\u011Bn\u011B jejich prostor na prost\u0159ed\xED, kter\xE1 inspiruj\xED a pot\u011B\u0161\xED. N\xE1\u0161 talentovan\xFD t\xFDm je srdcem EVIVE Design."})}),y=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-1pnvkvi","data-styles-preset":"tM_YeXjEO",style:{"--framer-text-alignment":"left","--framer-text-color":"var(--token-1a2d1340-fe81-4711-8a75-f8b3c6b6e314, rgb(77, 77, 77))"},children:"Zalo\u017Eeno v roce 2014, n\xE1\u0161 t\xFDm odborn\xFDch design\xE9r\u016F spolupracoval s majiteli dom\u016F a podniky na p\u0159em\u011Bn\u011B jejich prostor na prost\u0159ed\xED, kter\xE1 inspiruj\xED a pot\u011B\u0161\xED. N\xE1\u0161 talentovan\xFD t\xFDm je srdcem EVIVE Design."})}),f="Emil Vysok\xFD",b="Senior architekt",k="Sofia Z\xE1borsk\xE1",j="Hlavn\xED interi\xE9rov\xFD design\xE9r",h="Viliam Berek",u="Stavebn\xED mana\u017Eer",V="Izabel Martinsk\xE1",C="Projektov\xFD mana\u017Eer",g="Poznejte n\xE1s l\xE9pe",z="Anna Javoreck\xE1",F="Gener\xE1ln\xED \u0159editel Stavba",R=e(t,{children:e("p",{children:"Evive.design p\u0159enesla na\u0161i vizi do \xFA\u017Easn\xE9 reality s bezkonkuren\u010Dn\xED kreativitou a preciznost\xED. V\u0159ele doporu\u010Duji!"})}),N="Ana Jackson",_=e(t,{children:e("h2",{className:"framer-styles-preset-1sfw55o","data-styles-preset":"CayqyWHXn",children:"Slu\u017Eby"})}),E=e(t,{children:e("h2",{className:"framer-styles-preset-1sfw55o","data-styles-preset":"CayqyWHXn",style:{"--framer-text-alignment":"left"},children:"Slu\u017Eby"})}),X=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-1pnvkvi","data-styles-preset":"tM_YeXjEO",style:{"--framer-text-color":"var(--token-1a2d1340-fe81-4711-8a75-f8b3c6b6e314, rgb(77, 77, 77))"},children:"Od konceptu po dokon\u010Den\xED navrhujeme prostory, kter\xE9 jsou stejn\u011B jedine\u010Dn\xE9 jako vy, spojujeme modern\xED estetiku s promy\u0161lenou funk\u010Dnost\xED a zaji\u0161\u0165ujeme, aby byl ka\u017Ed\xFD projekt dokonale p\u0159izp\u016Fsoben va\u0161im pot\u0159eb\xE1m."})}),O=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-1pnvkvi","data-styles-preset":"tM_YeXjEO",style:{"--framer-text-alignment":"left","--framer-text-color":"var(--token-1a2d1340-fe81-4711-8a75-f8b3c6b6e314, rgb(77, 77, 77))"},children:"Od konceptu po dokon\u010Den\xED navrhujeme prostory, kter\xE9 jsou stejn\u011B jedine\u010Dn\xE9 jako vy, spojujeme modern\xED estetiku s promy\u0161lenou funk\u010Dnost\xED a zaji\u0161\u0165ujeme, aby byl ka\u017Ed\xFD projekt dokonale p\u0159izp\u016Fsoben va\u0161im pot\u0159eb\xE1m."})}),M="Reziden\u010Dn\xED design",S="[ 1 ]",P="Pohodln\xFD",W="Funk\u010Dn\xED",Z="Estetika",q=e(t,{children:e("p",{children:"Od p\u0159em\u011Bny jednotliv\xFDch m\xEDstnost\xED a\u017E po kompletn\xED renovace domova, na\u0161e reziden\u010Dn\xED designov\xE9 slu\u017Eby zaji\u0161\u0165uj\xED, \u017Ee ka\u017Ed\xFD detail je promy\u0161len\u011B vybr\xE1n k vytvo\u0159en\xED ucelen\xE9ho a p\u0159\xEDv\u011Btiv\xE9ho obytn\xE9ho prostoru."})}),H="Komer\u010Dn\xED design",w="[ 2 ]",Y="Inovativn\xED",A="Efektivn\xED",I="P\u016Fsobiv\xFD",J=e(t,{children:e("p",{children:"Prvn\xED dojmy jsou d\u016Fle\u017Eit\xE9, zejm\xE9na v podnik\xE1n\xED. Vytv\xE1\u0159\xEDme prostory, kter\xE9 nejen reprezentuj\xED va\u0161i zna\u010Dku, ale tak\xE9 zlep\u0161uj\xED zku\u0161enosti pro klienty i zam\u011Bstnance."})}),B="Pl\xE1nov\xE1n\xED prostoru",D="[ 3 ]",G="Optimalizovan\xFD",K="V\u0161estrann\xFD",T=e(t,{children:e("p",{children:'Na\u0161e slu\u017Eby pl\xE1nov\xE1n\xED prostor se zam\u011B\u0159uj\xED na vytv\xE1\u0159en\xED rozvr\u017Een\xED, kter\xE9 optimalizuje tok, funkci a pohodl\xED. Navrhneme rozvr\u017Een\xED, kter\xE9 maximalizuje styl a prakti\u010Dnost."'})}),L="Zjistit v\xEDce",Q=e(t,{children:e("h2",{className:"framer-styles-preset-1sfw55o","data-styles-preset":"CayqyWHXn",style:{"--framer-text-alignment":"left"},children:"Projekty"})}),U=e(t,{children:e("p",{className:"framer-styles-preset-1pnvkvi","data-styles-preset":"tM_YeXjEO",style:{"--framer-text-alignment":"left","--framer-text-color":"var(--token-1a2d1340-fe81-4711-8a75-f8b3c6b6e314, rgb(77, 77, 77))"},children:"Na\u0161e architektonick\xE9 projekty jsou poh\xE1n\u011Bny inovac\xED a kreativitou, prom\u011B\u0148uj\xED n\xE1pady ve funk\u010Dn\xED, kr\xE1sn\xE9 prostory. A\u0165 u\u017E jsou reziden\u010Dn\xED, komer\u010Dn\xED nebo sm\xED\u0161en\xE9 vyu\u017Eit\xED, ka\u017Ed\xFD projekt je pe\u010Dliv\u011B vytvo\u0159en s d\u016Frazem na detail. Kombinujeme estetiku, udr\u017Eitelnost a prakti\u010Dnost, abychom vytvo\u0159ili jedine\u010Dn\xE9 prost\u0159ed\xED, kter\xE9 napl\u0148uje pot\u0159eby na\u0161ich klient\u016F a inspiruje ka\u017Edodenn\xED \u017Eivot."})}),$="12",ee="Roky zku\u0161enost\xED",te="121",re="Spokojen\xED z\xE1kazn\xEDci",ae="197",ne="\xDAsp\u011B\u0161n\xE9 projekty",oe="Zobrazit v\u0161echny projekty",se={exports:{v41:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v36:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v17:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v48:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v26:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v23:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v29:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v14:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v24:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v31:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v13:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v22:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v46:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v9:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v47:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v28:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v30:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v51:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v15:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v10:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v25:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v19:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v33:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v12:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v35:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v39:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v32:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v45:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v4:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v49:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v44:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v34:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v11:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v20:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v43:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v8:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v16:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v6:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v40:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v1:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v37:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v18:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v3:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v21:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v50:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v27:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v2:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v42:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v7:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v38:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v0:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},v5:{type:"variable",annotations:{framerContractVersion:"1"}},__FramerMetadata__:{type:"variable"}}};export{se as __FramerMetadata__,v as v0,p as v1,k as v10,j as v11,h as v12,u as v13,V as v14,C as v15,g as v16,z as v17,F as v18,R as v19,c as v2,N as v20,_ as v21,E as v22,X as v23,O as v24,M as v25,S as v26,P as v27,W as v28,Z as v29,l as v3,q as v30,H as v31,w as v32,Y as v33,A as v34,I as v35,J as v36,B as v37,D as v38,G as v39,x as v4,K as v40,T as v41,L as v42,Q as v43,U as v44,$ as v45,ee as v46,te as v47,re as v48,ae as v49,d as v5,ne as v50,oe as v51,m as v6,y as v7,f as v8,b as v9};
//# sourceMappingURL=augiA20Il-0-XXJKY3PC.mjs.map
